msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: TAO 3.0-RC05\n"
"PO-Revision-Date: 2015-04-08T14:38:15\n"
"Last-Translator: TAO Translation Team <translation@tao.lu>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Language: zh-TW\n"
"sourceLanguage: en-US\n"
"targetLanguage: zh-TW\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

msgid "Actual size"
msgstr "實際尺寸"

msgid "Authoring"
msgstr "創作"

msgid "Class saved"
msgstr "類別已儲存"

msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgid "Close console"
msgstr "關閉控制台"

#, tao-public
msgid "Create and design items and exercises."
msgstr "建立和設計項目（試題）以及練習。"

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "Desktop preview"
msgstr "桌面預覽"

msgid "Don’t show this again!"
msgstr "不要再顯示此訊息。"

msgid "Duplicate"
msgstr "複製"

msgid "Edit item"
msgstr "編輯項目(試題)"

msgid "Edit Item"
msgstr "編輯項目(試題)"

msgid "Edit item class"
msgstr "編輯項目（試題）類"

msgid "Export"
msgstr "匯出"

msgid "Filter"
msgstr "過濾條件"

msgid "Import"
msgstr "匯入"

msgid "Item Model"
msgstr "項目（考題）模式"

msgid "Item saved"
msgstr "項目（考題）已儲存"

#, tao-public
msgid "Items"
msgstr "項目(試題)"

msgid "Items library"
msgstr "項目(試題)書庫"

msgid "Landscape"
msgstr "橫向"

msgid "Lists"
msgstr "清單"

#, tao-public
msgid "Manage items"
msgstr "管理項目(試題)"

msgid "Mobile preview"
msgstr "移動預覽"

msgid "Move"
msgstr "移動"

msgid "New class"
msgstr "新類別"

msgid "New item"
msgstr "新增項目(試題)"

msgid "No item type selected for the current item."
msgstr "當前選定的項目(試題)沒有項目類型。 "

msgid "Not yet available"
msgstr "還不可使用"

msgid "Please select first the item type!"
msgstr "請選擇第一個項目（考題）類型。"

msgid "Portrait"
msgstr "直向"

msgid "Preview"
msgstr "預覽"

msgid "Properties"
msgstr "屬性"

msgid "Remove this message"
msgstr "消除此訊息"

msgid "Retrieving external resources"
msgstr "檢索外部資源"

msgid "Scale "
msgstr "測量"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "The Items module enables the creation and design of items and exercises."
msgstr "該項目（試題）模塊使項目（試題）和練習能夠建立和設計。"

msgid "This preview may be scaled to fit your screen. The final rendering may differ."
msgstr "該預覽可縮放到適合您的屏幕。最終的表現可能不同。"

msgid "Translate"
msgstr "翻譯"

msgid "Unable to create deployement directory"
msgstr "無法建立部署目錄"

msgid "You checked out this item %2s ago', tao_helpers_Date::displayInterval(get_data('lockDate"
msgstr "你在這日期借出次項目 %2s', tao_helpers_Date::displayInterval(get_data('lockDate"

msgid "Your path contains error"
msgstr "您的路徑有錯誤"

